欅坂46交流區第三十五回:肯出五單抽握手未

欅PO呼籲:屌你老母還錢呀志田臭雞

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名欅坂46的合格成員。2016年12月31日，首次登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

1st アルバム『真っ白なものは汚したくなる』2017.7.19 発売

欅坂46主演連続ドラマ「残酷な観客達」2017年5月18日より毎週木曜午前0:59〜（水曜深夜）日本テレビにて放送スタート！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
345

6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
不了

7)會然舞木香純是否HIHI?
是

TEMPLATE:

7)會然舞木香純是否HIHI?
是

好波

detail plx

乃 Post 舊 Q&A

是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

今日出唔出?

留名

收聲啦屌你老母

負皮bug左？冇人留言但負皮不斷上升

沒有平兒茜兒的第七天 晴
七日不見 如隔一周

屬正常現象
因為你開

新飯入黎留名都比人屌

忘記美月的第N天

新手成日比人恰

沒有土兒的第七天 晴

好撚熱 唔想開工

真wo

啲老屎忽好惡

你

我每日都安分守己 做乜逼害我

你好 只推陽菜嗎

唔好講其他團好wo

安份守己咁比人負皮

要加返上去了
如果仲有三十六回

又夠一個月 pm入晒群算啦 汁柒左欅po佢

嗯，個日係showroom無意間睇到

上個月pm左仲未有人加我

想入
新飯入唔入得

轉推快撚過保特既唔加

【欅坂46】「全国アリーナ・ツアー2017」が終わる９月に入った途端虚無感に襲われそうで怖いんだが・・・

未到9月已經有黎

欅PO呼籲

想john

唔叫埋小池美波還錢

唔小心負皮左 睇到欅PO呼籲有d想比番正皮

唉 算啦屌你老母🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

欅po新呼籲：香港高本彩花你係邊

係大埔海濱跑緊步聽到有個mk踩住單車
開爆喇叭播SM

係邊位ching嚟

sor

#12 應該都幾多人聽欅坂 但唔上娛樂台

講下笑姐

不過音樂台有個post叫人介紹日本歌
都有2/3個人講欅坂

欅狗=真．愛港

愛國愛港

欅坂46 内村光良「不協和音」

好想訂埋

【欅坂46】自撮りの少ない米谷奈々未の貴重なセーラー服姿の2ショットを原田葵が公開！最近米さんに色気が・・・

大家feel唔feel到米谷下單會取代平手做c

喂 駁唔到呀屌你

禾ru.先sor

駁唔到牙

米谷取代禾ru做平假c就得

收到風下單救世豬兼任做c黎幫手救火

id

有預感11月先出5單

無錢9了

腩狗叫腩狗都唔撚推腩啦

借大耳窿搵米谷了

真係駁唔撚到

5單唔去了 無錢

賣生寫未？

平狗叫平狗都唔撚推平啦

請問你是咪on9

真
佢日日都話一生只愛守屋茜

我認為大家應該集體驗眼 我就好對得住個id既

平狗推茜
小廁/京子推香

不是

欅po最公廁=手手青！！

345你重記唔記得係你訓唔著既時候係邊個女仔對你不離不棄

Yes

有份屈我守守青既人已經記低係小氣簿😸

又hey0平青

佢話我bor😅

貨貨

冇人睇老井??

一入到去就聽到唱緊歌

災難級

無人提我😭

重低音唱歌同老井比真係2個次元嚟

唱青空

巧巧聽

聽老井唱歌我竟然有種歡樂GE 感覺

加推未

佢好似攞住本一單歌詞集嚟睇

應該係

粉碎したスマホ

啲comment 寫超越中居

中居神邊個超越到

老井

我都係返去聽重低音唱好了

下星期唔識寫係一個鐘特別版

正

好幸福,唔洗睇班廢老除鞋

浴衣

平寶我愛你

茜兒❤️

2年快樂

欅坂46結成2周年おめでとうございます！

已經兩年
新性母毆打娜娜同齋藤冬優花比我燈到

唔經唔覺睇左兩年了

呢兩件第一眼就知柒

果陣第一眼睇落真係同深川麻衣一撚樣樣
仲似過貨貨

兩年前既今日我遇上左2個最愛既女人

你真係cls盲撚

驗腦

尾關真是正到痴線

係黑d啫
你唔好話似牛屎

有冇人有呢張高清

禾是雞雞

禾是茜茜

gay撚夠未

對眼做乜撚

雞雞個樣做乜撚

lm

邪骨又睇中邊個

不嬲有睇櫸 今泉,志田,neru ,潮紗理菜

米鍋

壞女仔都推

【欅坂46】次週放送けやかけ1時間SP「カラオケバトル！」予告でメンバーが歌ってた曲をまとめてみた【欅って、書けない？】

プラネタリウム

女人唔壞，男人唔愛

必殺の一撃🤤

本日深夜25時39分からKEYABINGO… 欅坂46が男子に言ってもらいたい胸キュンセリフを人気声優・梶裕貴がイケメンボイスで発表▽絶対に照れない男達を照れさせろ…欅坂が「愛してる」連発！年上キラー守屋茜が必殺の一撃。

但你唔係男人

切左都係男人黎啫

冇性徵唔叫男人

咁好似岩啲

做咩啊你地，係咪認錯人啊 我係阿蘭巴.....

度度d人都一樣既頂.......洗唔到底

全部都係同一個人嚟

抵啦屌

新人留名，加埋我一齊玩ok?

唔ok

小氣撚

舞木香純= 三槍?

欅po仲有我毒留

你ok

Pmed

收唔到

成個月都冇人pm我

我咁耐都冇人PM 過我

無收過pm

睇九尾

完

ocamp式抽樣 大家up張自拍先

等我買vip開返pm function先

全線七仔缺貨,等下個月啦

求加

炒未

我愛你

邊個嚟

肥矮柒毒

天生 我都唔想

做咩貼我出黎扮你

四眼毒撚

我a0處女，樣衰似男人但成日被虛偽既大人讚我令推我做主角，乜都比哂我做成日要我跳尷舞。
我平時毒毒地唔鍾意笑，但身邊既人成日以為我扮cool唔准笑，但其實我好憎笑其比d毒撚摸我手仲要強顏歡笑甘，好想自殺。

你老母肯出黎隻揪未 讓你雙手

我女仔黎唔會打架

無錢無女友無朋友既我只可以靠打機過活

我今日同左個暗戀好耐既師兄表白被佢話當我妹妹

c打你清楚自己性取向未

咁我打你

gchi

呢d膠post黎

ching你又係平推

點會係平手
佢比我破了

關唔關你事

想要六字?

咁你鳩人開咩post都係鳩

有新平假欅メッセージ訂未

咪撚翻牆上連登ok?

天滅中共

法國自從有欅坂メッセージ呢個apps之後d 120羊越黎越唔見洗

我已經寄左7封

我樓下個間仲有

成個谷比你一個人搞彎哂

真名上連登 希望有人會pm小妹

寄比manager睇

我有愛人了

香港代表

錯Po Sor

茜兒叫到唔敢唔寄

又資助佢買化妝品。。

120羊買一滴都唔得啦

唇膏盒都買唔到

積少成多 每個飯每日都120咁送一次
一個月一set都唔係難事嚟

所以咪話係資助而唔係送

成件事cheap曬

唔好意思 經過嚴正抽選 係抽唔中你兩個既

呢個po d人最憎ngt狗

你過去未

希望下次抽中

鴨咀火龍

笑緊既你是最正的

個髮型幾正 好過之前啲扮cool頭

希望下次公平公開咁抽

杜の都

禾條女與七巴夫人

我唔作弊的

狗撚到淨係我唔得

欅po好難得推得咁快

但都唔是講欅的

呢到加埋圖區有幾可講欅

個個入晒谷

🤤

入谷都算仲要唔加我果下先狗

逼害夠未

點解咁可愛既京子都要比人負皮
好想比佢炸爆部電話

你肯還番真正既345大佬俾我未

加我未

ok

平手眼神

無人睇BINGO

你唔睇

下次握手一定勁多request

唔識日文點睇牙

好彩呢集之前玩左。。。

勁！

守守青突然嘴左守守豬一啖
守守豬(面紅):你。。。你大膽。。。你做乜嘢呀
守守青:錫老婆囉 老婆要黎錫架 錫老婆會發達
守守豬(面紅):我幾時做得你老婆呀... 快d啦...

淫到...

你on9㗎?

躝啦屌你老母

想G守守青有乜嘢反應

純粹講愛してる都唔比

以為你講類似嗰句

我淨係同佢鬥講愛してる

佢做唔做我老婆都咁有錢㗎啦

元々守守青有嘅膽量咀落去咩

新人lm

係咪有gp?
有冇ching pm我入gp

小圈子

雞格

惡到 人地玩咩都要問過你

屌你老母

g先會叫人一齊沖涼

你睇下你嬲到

大佬call過g係唔同d

tvb教的

睇吳岱融學的

嗯

抱抱

多謝守屋bbg，佢咁正令到我開始對女仔有返感覺

本是同根生

閹左唔洗急

茜茜係正既 不過雞格啫

雞格唔係雞

YES 我無話佢係雞牙

睇完七巴條女個blog喊左

小公主

貓哭老鼠=.=

已經過左一個禮拜
我d錢

乃木坂46 白石＆生田＆万理華＆桜井が「Ray」最新号で「あさひなぐ」コラボ！“色白さん”代表で欅坂46 渡辺梨加も登場

【欅坂46】平手友梨奈、仙台公演初日アンコール最後「W-KEYAKIZAKAの詩」で途中退場の模様【全国ツアー2017＠ゼビオアリーナ仙台】

又玩命

いい並び

@345

bingo 啲化妝唔得
唔識寫好好多

けやき坂と欅坂 BINGOの金の掛け方違くない？

欅坂46 小林由依 まとめ vol.4

果日問佢柒咩色好佢答我金毛

🎉東村芽依生日快樂🎉

小池美波吃撚屎
睇完琴晚集BINGO越黎越想追數

志田愛佳吃撚屎
睇完琴晚集BINGO越黎越想追數

欅Po MK型棍真多

染未 下次金銀金三棍客

五妹
BLT親媽

我愛你😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

禾櫻

你班mk躝未

g

屌你老母出黎同我隻揪

又有多本買
支持禾櫻

【欅坂46】全国ツアー仙台公演初日、アンコール後の菅井友香に衣装トラブル？守屋茜らがMCで繋いで乗り切る【全国ツアー 真っ白なものは汚したくなる】

【欅坂46】最新のメッセージ個別送信数がこちら！齊藤京子が一気に1位になったなwwww【8//22現在】

🤤🤤🤤

【欅坂46】表題曲含む全17曲収載！初の公式ピアノ曲集発売決定。有明ワンマンや欅共和国などのライブ写真、MVメイキング写真も満載！【ピアノソロ やさしく弾ける 欅坂46 Selection for Piano】

終於肯認菜々香

十卜 最撚憎金毛

你係日本點隻牙

禾平

D1

【欅坂46】全員完走！メンバーの表情にも笑顔が「全国ツアー2017＠仙台公演2日目」セトリ・レポ【ゼビオアリーナ仙台】

【欅坂46】AKB48木崎ゆりあさん、今泉佑唯ソロ「夏の花は向日葵だけじゃない」を聴いてる事がインスタストーリーで判明

4月卒業發表嗰日同今泉宣布休養差唔多日子 tweet數比今泉完爆

禾丸

以前成日覺得risa係chip 'n' dale 個chip

哪怕只係見到一秒都好都想見到你

【欅坂46】ライブMCで守屋ママ特製テールスープを飲んだ話をした守屋茜、メンバーから何の尻尾のスープか聞かれ「馬」と言い間違えた時の菅井友香の反応ｗ【全国ツアー 真っ白なものは汚したくなる】

好笑好笑

【欅坂46】けやき加入前の齊藤京子がアカペラで歌うオーディション番組「Sing!Sing!Sing!」に出演していた模様。今泉佑唯だけじゃなかったんだな

猩猩

9月16日(土)に幕張メッセにて開催される「Rakuten GirlsAward 2017 AUTUMN/WINTER」のLIVEステージに欅坂46の出演が決定🎵
小林、志田、土生、守屋、梨加、理佐、加藤はモデルとしても登場します❣️
#欅坂46
#けやき坂46
#ガルアワ

がんばろ〜

左神

栗子一係唔send
一send就10幾個message

右神

得閑就派軍糧

牙Tom雙飛人～

串夠我無得飛未

雞雞

又一個月⋯

欅post已死

死左好多次啦

幾時合拼

我係芽依隻熊仔

兔仔嚟...

345盲的

狗是用鼻去睇野的

放牙醫直筆欅巾 pm

放米谷直筆pm

$1

2

3

-5

貼錢都唔撚要啦

燒能左佢算

10$

靜到

【欅坂46】怒涛の４日間が終了！平手ちゃんは織田奈那の絡みに笑顔を見せたもよう！【全国アリーナ・ツアーin新潟】

平b終於笑了

支持欅坂central都唔比

自拍

好掛住佢

土生同大小姐外攝𠴱集個背囊有無人識

毒撚唔識潮流野

潮流野 梗係問潮流台台主平青啦

所以我咪係到等緊回覆

我又無入谷又無VIP功能PM

買了

俾個名黎
我都想買 好似幾大幾實用

唔sick 無研究開袋

好似係

利申: 毒撚

佢地個款好似唔係皮底 但睇logo都應該係同一牌子

$3,800

台紙

【欅坂46】米谷奈々未がMC中に客席にいたスパイダーマンを発見した結果ｗｗｗｗ【全国ツアー2017＠新潟公演】

虹花「9公演が終わろうとしてるﾅﾝﾄｷﾝﾄｶ」
米「ｸｽｸｽ」
虹花「なーに？なんか変なこと言った？w」
米「いや違うの。スパイダーマンがいるww」
↓
スパイダーマン跳び跳ねる

條友去咁多場終於比人見到
上次愛知兩場都見到佢

台狗網係掛

屌你原來老井今日上こち星

老井版エキセントリック

買

跟

s碼？

S碼
兩款都想買

富奸會唔會係聽完欅先用

old news is

啱啱先睇最新個話

又可以理直氣壯休刊去握手話取材

著撚到咩s碼

キツネ🦊

【欅坂46】動物大好き石森虹花がメンバーと澤部さんを動物に例えてみた結果・・・あれ、一人出てきてない気が【SHOWROOM】

狐狸精

一撚樣樣

快點勾引我

唔係雞咪好...

茜青不離不棄支持區

十卜

好掛住香b

とり

留名

順位 名前
1 平手友梨奈
2 今泉佑唯
2 上村莉菜
4 志田愛佳
5 菅井友香
5 渡邉理佐
7 長沢菜々香
7 小池美波
9 鈴本美愉
10 守屋茜
11 織田奈那
11 土生瑞穗
13 渡辺梨加
13 長濱ねる
15 小林由依
16 尾関梨香
16 原田葵
16 米谷奈々未
19 齋藤冬優花
20 佐藤詩織
21 石森虹花

順位 名前
1 鈴本美愉
2 尾関梨香
2 長沢菜々香
2 平手友梨奈
2 米谷奈々未
2 渡辺梨加
2 渡邉理佐
8 今泉佑唯
8 小池美波
10 上村莉菜
10 小林由依
10 齋藤冬優花
10 佐藤詩織
10 志田愛佳
10 菅井友香
10 土生瑞穗
17 守屋茜
17 長濱ねる
19 石森虹花
19 織田奈那
19 原田葵

睇住boxing睇

訓醒已經50分
星都未派哂就完左

抵啦

改札内探しまくって中々見つからず。そしたらまさかの正面改札の外のとこでした！
ここの駅は一度出る必要があります。

執左圖未架呢張

彈咩歌

收到wind係活著viva

神技 單線solo

你唔講都無留意
得一chord

長沢個SR 係咁褪時間

點唔知依d仆街咩心態

超越欅

長沢個SR其實係咪用嚟晒命
話俾人聽個漫畫家送咗野俾佢

唔知做乜9

石森個下巴尖到吉死人

石森=樣衰版和田彩花

【欅坂46】錚々たるメンバーと並ぶ守屋茜と渡辺梨加！8/28発売『with』10月号「女優が着るドラマティックスカート」特集に登場！

🤣😚

漢字輸撚晒

吹到歌姬
米鍋都吊打啦

京子輕取漢字

得啲生菓 仲以為可以出外景

輸打少我一個

頂多咪同禾京平手

輸咗

歸隊未

【欅坂46】守屋茜、乃木坂46白石麻衣の推しメンタオル（2016全ツVer）を持って『裸足でSummer』を歌う【欅って、書けない？】

駁唔到

欅坂46小池美波、スラリ美脚披露 メンバーに注意された“天然エピソード”明かす

浴衣美人🤤🤤🤤

可能個編輯踢開波

踢開波都唔鐘意條女腳粗啦

還錢

美人

本日8月28日(月)発売の「with」10月号に守屋茜と渡辺梨加が登場👒
ぜひチェックしてみてください❣️

右邊係

左邊刀系

大師兄番左黎

左神右糞

又到左。。。

我話影相果個

老佬不嬲都黑泥沙同牙實的

男人老狗傲嬌真係好嘔心

貨貨呢

佢真黑臭雞

たなばた

美人

影山幾時取代我rub去參加街外quiz番組

早晨

知唔知你講緊乜野

我點解會講d咁既野

Rip

今次又借左account俾人定係俾人hack左阿

鬼上身

CIVILIAN(ex.Lyu:Lyu)
@CIVILIAN_LyuLyu

文化放送『レコメン！』ありがとうございました！
スタジオの外でレーベルメイトの菅井友香さんとご挨拶。
#CIVILIAN
#reco1134
#欅坂46

欅坂46平手友梨奈、10代バンドの迫力に衝撃「凄過ぎて心折れた」
10代フェスで刺激「大切な一日に」

【欅坂46】渡邉理佐、長沢菜々香を噛む！ なーこの手を繋ぐだけでなく噛み付いてる事が判明！好きになると噛むんだなｗｗ

【欅坂46】寝言に悩む菅井友香、夢の中でもライブMCや握手会を行っている模様【レコメン！】

訓覺都要應酬你班友

【朗報】内村光良さん、ガチで欅にハマってる

【朗報】内村光良さん、ガチで欅坂にハマってる

會然今泉佑唯唔去睇今泉佑唯出返黎

會然今泉佑唯呢

飛都唔去睇今泉

狗黎

【欅坂46】幕張でサプライズ！ひらがなけやき連続ドラマ「Re:Mind」初主演決定！木曜25時枠にて2017年10月より開始【全国ツアー2017＠幕張メッセ】

今泉佑唯（棄推）

けやき坂46が連ドラ初主演 秋元康氏企画・原案の“密室サスペンス”

けやき坂46が連ドラ初主演 テレ東「木ドラ25」枠第3弾の密室サスペンス

心疼禾ru又要兼顧兩邊d job

收到風下單開始轉做漢字欅做C了

番組公式ホームページ：

個個影到好似蘋果照妖鏡咁

京子上面果個

泉泉牙

唔會又嚟多次殘酷咁掛

殘酷續集

十卜留係平假根本埋沒人才

屌你老母垃圾卡

講撚左係咁架啦

冇當日劵

Netflix都有

一生只愛今泉佑唯

平假欅太出名無計

【欅坂46】悲報、ライブで興奮しきったおっさんヲタ、幕張メッセのガラスを不注意で割ってしまった模様・・・

係咪個位太閪嬲得濟打爆玻璃

有冇人知呢個乜水

長沢菜々香

咁都認到 係愛啊哈利

巴打好勁
長沢好似唔多起眼

想再問呢個 雖然好難睇得出

平手

臭雞

終於齊返人

唔係好知你指邊個

平手友梨奈

志田愛佳

個MV真係咁難認人

勁 請再受小弟一拜

平手算唔算係46 最有氣質個個
個人幾鐘意平手,今泉 & 梨加

其實係我新仔姐
都係近排先開始留意呢個女團

盲俠先會認唔到

加入茜黨啦

呢個今日啱啱復出

佢係咪整過容

不協和音個MV 同其餘個D 個樣差咁遠既
定係我又認錯

第一次聽有人讚我平有氣質。。。

出道一年變化大係正常

其他MV可能童顔啲

btw 不嬲都有氣質

其他MV 隻眼大到 好似ET 咁
不協和音個個正常&靚&cute

平手係呢個MV 入面真係好靚同有氣質

唔GOOGLE 都唔知原來佢20 都未夠

其實個MV係人哋剪接自製

片段來源:

好似唔齊喎
梨加同長沢係youtube 入面有啲都揾唔到

唔只靚同有氣質 仲有好多野等你發掘

所以有興趣就要慢慢補睇返

有啲係mechakari cm嚟

長沢:

巴打係咪痴線
一睇就知片源黎自邊

又夠一個月 入群啦

櫸po已死

裡面d人乜水黎

係咪fb果個谷黎
比人點左入去

左到右係?
梨加 茜 ?

左=長濱ねる
中=茜
右=長沢菜々香

欅坂救世主都唔識

其實⋯⋯真係有咁難認咩

點認架

好難認 個個都一樣樣咁

我初初都認唔到睇多一排就得

睇多啲blog就認到㗎喇

之後就算樣都見唔到你都認得出係佢嚟

真係同GOOGLE 揾到個D 差好遠喎
係咪PS 過

睇晒所有唔識寫就自然認到，
個人覺得d樣好大分別好易認

佢地啲雜誌相少ps
不過有個自拍就好勁

估下係邊個嚟

估唔到

同

都差好遠

佢已經好好
化妝其實都可以幾唔同

你睇呢到係同一個人嚟

痴線架

咁多個平手同祐唯一定認得出

我係咪落咗搭個個tg 唔係呢到開

做咩quit左

再入過

認住尾關=新花花

我諗佢連花花係邊個都唔知

係 ...

google 完都唔知邊個

乃木坂46 生田繪梨花

都係平手最靚

咁你要用平手青爭

同

拎張公式照同雜誌照比
你去睇下平手啱啱入團個張再睇下2單再睇下4單啦

盲的

屌真係有gp 小圈子 不了

都認到
都係咁靚

我今泉你又認唔認到牙

你肯定呢個唔係平手

假膠黎 Block左佢啦

佢智障的 唔洗理

食屎狗

真係有谷

最憎人小圈子

你地想要幾多粒

靚到
其實點解平手啲頭髮成日都要遮住塊面
咁樣正常咪幾靚

遮面通常跳緊舞先會姐

得閒既話去驗眼啦

香港既話扮配眼鏡可以唔洗錢

欅po又死

都冇翻生過
何來又

入晒谷汁柒左了

😭😭😭有圖區大佬照咪得

自分の棺

想睇

Who

點解尾場先有

【欅坂46】8/29に今泉佑唯の「欅坂46メッセージ」を登録した人が結構いると分かった件

你老死

今泉終於出返黎
希望快d可以睇到相關片段

點解個group係咁玩狼人既？

你想玩

我愛佢

玩夠未

關不關你事

出世果陣就聽緊今泉唱歌
sor

一陣就幾百個msg

キャプテン菅井友香MC
「私、全国ツアー中何度も自分が嫌いになりました。また綺麗事言ってると思われるかもしれないですけど、現実とそんな甘くなくて｡でも私はそんな事には負けずに自分の理想を追いかけていきたいです。欅坂46の未来をここにいる皆さんと作り上げていきたい」

がんばりき

感動再び･･･今泉佑唯ソロ曲「夏の花は向日葵だけじゃない」
欅坂46全国ツアー千秋楽で披露！サイリウムで会場一面黄色に
#欅坂46 #今泉佑唯 #欅坂46全国ツアー
#夏の花は向日葵だけじゃない

見たい欲なぁ

欅坂46全ツfinal、ヤバい。とんでもないものを見てしまった。興奮と熱狂と感動と、畏怖。可愛くてカッコいいのに、終始胸がザワザワする感じ。このフラッグがLIVE後まさか返り血に見えるなんて。とにかく理佐&皆さん、お疲れ様。ゆっくり休んでね。 #欅坂46 #祝1.05倍解除

新人唔夠膽入

我愛你！

欅坂46、初の全国ツアー完走！復帰した今泉佑唯のソロ曲では会場が黄色一色に

點解好似平咗咁多

給我心愛的會然今泉佑唯

係愛呀哈利

諗起果日坐果個閪位睇個moon後面

貨貨都關事

喂喂喂

佢個氣場唔同晒

人妻feel

畀埋呢個你

想知係咩黎 點唔同法

對波細左 啲氣流既走向唔同左

原來係咁

點解生完仔會細波左

抱歉

大臉猫

好大隻

關 聽到喊左

咁先正

我真係好愛你

個髮型柒到...

牙囡d頭毛同我一樣咁濃密

宀尸艹

關

大家好！守屋茜最近在娛樂圈的活動簡直令我忿怒，到底她做過甚麼事而令我有此想法呢？在以下的文章有我會拿守屋茜最近做過的事作分析。請注意！這篇文章字眼較為粗暴，而內容也比較亂，其實我只是講一下我的想法，請大家耐心閱讀。我屌鳩守屋茜個老母臭花西，屌！個臭西守屋茜簡直當我們班性苦悶男的強姦能力無到，她根本不怕被姦風險要繼續穿性感衣服，我屌！她拍"keyabingo"已經正明了她個西好撚癢，想被我們這班性苦悶男人插，想展示她自己的纖瘦身材，想轉行做高級雞，想被男人玩美麗西。

人格分裂完未

躝啦屌你老母屌你老母陳庭佳

by會員平手友梨奈

我唔會意淫自己的推的

又到左平狗。。。

人地啲推

塊面撻野咩黎

momo

唔了

我都愛😭

下

躝啦

個fb hk fan page 收皮

你係狼人gp 講都唔上嚟講

你們

d人過晒檔去tg自私谷所以收皮

自私谷

又尾我

人狼谷

你都入埋

腩狗以後唔洗再注意說話語氣了

屌 笑夠我未

笑到收唔到聲

畫得巧QQ牙

平狗 請注意一下說話語氣 謝謝

十卜大佬了

咁惡的

屌唔撚係左邊係ru寶掛

一撚樣樣。。。

枉我ru寶益左兩張圖你睇

i mean右邊。。。

屎味咖哩同咖哩味屎。。。
有咩分別。。。

其實無的 我兩個都愛 愛埋畫個個

抱歉 我畫的

我好愛你呀

あなたの代わりはいない

米

講返中文得唔得

唔識日文牙？

我同佢好朋友黎

請問你是咪戇鳩

不願面對

489

こんぷりんブロマイド販売スタートです

印返幾打老井當牆紙

打句日文又489

オレの嫁

菅井友香さん

世界で一番愛してる

アイシテル

七巴三福神+禾條女s

愛してる

20170902 一生只愛菅井友香

大佬啊 你唔好咁痴線啦

大佬呀 你叫春都叫錯老婆係咩玩法

叫春叫人地老婆

菅井友香禾條女

米谷5點定6點開SR
係都要係我睇唔到既時間開

米鍋知你唔想見到佢

345訓唔著.jpg

是咪又有HACK ACCOUNT出現

今次係弱智表弟拎左部手機玩

抱歉 我用錯AC

yes
有條友hack我ac話推米谷

等開場

菜菜青

有米谷

唔得閒睇

米谷🍊

又hack左

我知道345...

米谷

反了

ben哥？

成個燒果d紙紮公仔咁

土b

欅坂46 「誰のことを一番 愛してる？」

估唔到有生之年聽到呢首歌既LIVE
雖然唔齊人無我櫻

QQ

俺の嫁俺の嫁平手友梨奈さーん

俺の嫁來的

負左你皮

なぜ ” ちゃん” ではなく ”さん” で呼ぶの

WHY要咁做 唔比人一齊推咁惡

講返中文得5得=.="

欅坂46渡辺梨加＆渡邉理佐、2ショットで手繋ぎランウェイ【TGC2017AW】

米谷: 做乜琴日唔睇我sr😡

好耐無入黎
想問下幾時出5單？

比你燈到唔出

男人老狗傲嬌

核突野唔睇啦

男人老狗

米鍋好似無耐之前仲係短髮🤔

內鬥

呢到好似有人係admin之一

會員平手友梨奈

屌你老母舞木香純

一直都係長髮喎

只係平時扎馬尾啫

3單已經長返無短過

係新潟打左佢地一鑊嬲左我 反左面

個コラボ完左

攪到太多人入院俾人投訴

抵啦 垃圾餐廳食撚到我肚屙

珍惜生命

sweet paradise=唐朝飲食集團

人地想死都阻人死 無陰公

好想食

我老婆生日快樂

🎉長濱ねる生日快樂🎉

send咗mail 未

兩封

我老婆
個好朋友生日快樂

原田個堆有啲似屎